好多人第一次遊行 唔該唔好嚇怕佢地

我地好需要呢班人 人數真係好緊要
一個二個post要暴力 唔要和理非 唔該係完左遊行 不散嗰陣先好搞 整埋曬啲list講俾人拉左之後要點做 好多人睇左會驚 由其是第一次遊行嘅人 唔係唔俾整 不過希望你地會講翻句係不散之後先會發生 遊行係絕對安全 合法
記住 升級係不散之後 遊行就遊行
香港人 加油 團結

唔係嚇，係唔可以鬆懈

當然 所以我咪話希望會講翻句 升級行動會係不散之後 而唔係遊行嗰陣 好多人以為遊行嗰陣已經會升級

唔好自己嚇自己
未發生既野諗到好似真咁
點可以因為咁而退縮

今日有考試，5點先到維園得唔得可唔可以中途喺銅鑼灣加入？

其實局勢變化升級
可以好快
真係黎料時
冇得唔嚇親

而家講定
比d人有心理準備仲好

考完過來
永遠唔怕遲！
到時上來睇龍頭龍尾去到邊度
多得一個就一個
香港加油！

當然可以 加油 等你

你要明白好多人係細膽

第一次遊行有咩需要注意

樓豬智商有冇100?

關我咩事